女朋友，你喺邊呀？

我搵唔到你呀

係到

係我到

搞基不了

藍絲

你個名

one me la bbg